大家知唔知香港政府資助外國人打流感針

外國小童跟父母工作嚟，護照蓋上「可逗留」字樣就可以免費打
香港成年人係咩都無

受惠者唔少係中國人

先前有個SCHEME係某堆AGE GROUP 無打針就可以去政府補打

如果係港英時代已經係香港人無可能無打
係用香港庫房貼大陸人

試吓唔好講「政府資助」，應該改為「納稅人資助」或者「政府用納稅人嘅錢資助」，credit唔應該俾政府